到底陳浩南好打啲定陳近南好打啲？🤔

🤔

九紋龍唔使出手打已經成班自動波幫佢打

天地會幾千萬個會員，驚唔驚

Laughing gor 好打d定大天二好打d

華英雄>all

陳近南？

唔識？

一個識武功 另一個識D咩

陳浩南識用洋槍

古人勁D

[black].......[/black]

風神腿

司徒浩南

唔撚識你呀

風師兄呢？